睇左好多你問我答，你問我答

你問我答，你問我答

你問你答ok?

我問你答都得

好呀